仆街，啲人用 telegram 黎 hack 人部機！

可唔可以報警架？

講多啲？

自己 google 下 telegram hack

幫手 forward 出去，叫人唔好用 telegram

無人理添

咁係HACK SMS定HACK TELEGRAM呀

telegram 呀，YouTube 都有

推多次..... 小心

Link ?

google 下會死咩~

開兩步認證咪得囉屌

會